愈來愈多踩台踩港post

冇計
世界上某個地底泥國家
眼見無法提升自己地位
只能踩低其他國家